[慎入]呢隻蟲叫咩名同點隊冧

上年先發現呢隻野
一開始得幾隻我都已經見隻拍隻 點知越拍越多 後來細佬成間房都係 仲開始進化到識吸血
本身都唔記得咗佢 因為上年一到秋冬天就突然消失哂
到今朝起身突然見番佢地就知春天要來 大鑊了
想問下有冇bus知佢叫咩名同點隊冧佢地 因為過兩日有隻貓bb會黎 唔想佢比人咬
唔該哂咁多位bus

最尾張圖唔關事

Pish

係咪係洗手間聚集?

開頭係！而家成間屋都有了